City U MKT 4637

想問City U MKT 4637 Event Marketing 好唔好讀
其實係讀啲咩?
伏5 伏?
高唔高合格率?
係咪溫咗就得?

5你老母

齋睇學校名就知係伏